睇來扮入境事務處班撚樣幾能fatfat下,呢排多左咁多電話

你老味一日一個咁濟,壘馬了

好似去到機場臨走之前先有人打俾我 嚇死我